如果夜神月生於中國會點？

做唔做到國家領導人？

本野唔夠寫

寫哂十三億個名

佢會得到一本假嘅死亡筆記

流克會中毒死
夜神月會唔識寫字

寫國家領導人個名落去，控制佢死前掉核彈落自己國土度

書本是國家資產 充公!
拉你去斃了你

換左對眼都係睇唔到d人既名

毒蘋果

寫一個名死好多個人

消息封鎖晒
冇得喺新聞度抄罪犯名

死亡聿記
Beath note

達哥過招

做緊平民

中國啲蘋果應該冇咁好食
所以流克一早就殺死咗夜神月

一世都搵唔到寫得出既筆

你有冇睇過

規則要查英文字典

寫寫下支筆斷墨

永世L都唔知奇拿既存在

行行下街,因為個樣太MK比城管圍毆
圍圍下跌左本野,比人執左

全黨死清光

中國人邊會有 夜神月 呢D咁正義既人

比著中國人執左, 只會用來寫死 競爭對手
然後自己做左中共總書記

跟住再用來寫死 維權人士/異見份子

你知道既事太多了

好似唔可以借刀殺人

死神比人劏黎食左

仲未生存到執到筆記果日
已經因為吸入霧霾吸到肺癌死左啦

屌你究竟有冇睇過死亡筆記

有夜神月就不如講埋L
夜神月中國版我相信佢會為左方便，用命換死神之眼，因為太多人要寫

L就糖尿病病死，一係爆炸死

L會直接求其對淋一條友交差

寫撚到手斷

呢度好多人唔識扮識

一出世送去日本畀黑道養大,大個搞大引退歌手個肚,然後諗潛水

death n0te

made in China

後尾俾個過氣黑道打鑊勁

送去日本個陣改埋個日本名叫勇太

夜神月：點解次次寫大範圍殺人都係得35個人死

我記得係如果你唔識果個人，就算同名都唔會有事

開始懷疑本野到底真定假的 去收風又唔知d料真定假
最終會精神分裂

見到本野 覺得係假扔左佢

又唔會精神分裂既
最多咪誤會本野有35人限制

此post已完

舉手加紙寫

天津大爆炸死35人
人大開會時大爆炸又係死35個工作人員
中國核爆都係死35人

有得問死神加紙架

由細到大都被人洗腦 洗到成個人紅晒
會寫晒所有佔中人士個名

睇過嗰啲可唔可以出聲教下啲未睇過
唔好淨係屌人睇過未

冇睇過

睇套野都要人教

未睇唔識d笑點要人教佢笑

幫政權維穩

夜神月 ： 干你媽b, 公安公安幫忙捉賊呀！我的本人被搶了我草！

應該無人會意識到Kira出現

本身蝗國每日「被自殺」嘅蝗多過寫落Death note嘅名

Ching好波

唔識英文 用死亡筆記黎起爐

流克都頂唔順，成個中國都冇正常蘋果

打~靶~仔!

有得食引退歌手隻豬

咪又係雞 多炮友到夜神月都唔敢肯定係咪自己親生

淘寶有大量死亡筆記出售

月：唔知本野啲英文講乜，寫自己名先費事俾人攞左去

寫寫下支筆同本簿一齊爆炸

笑死

諗起會考啲人

4頁都無潮文睇

寫死左個領導人，但明天佢重會上電視

點解呢？

一日寫足16個鐘都引唔起社會注意
一喺人口基數太大
二喺成功引起關注 都比政府資訊控制
最後就算突破到封鎖 班支蝗根本wfc 聽朝早啲起身返工吧啦

最後一生屈屈不得志
老年喺公園同陌生人講呢個故事

媽咪 你睇 叔叔比左本死亡筆記我呀
掉左啲無謂嘢佢啦 做完功課未呀你…

後半似香港多啲喎

嘩屌， 好sad

最後的23天
算乜
控制人用槍殺人再自殺已經係例子

比人偷咗

執左本筆記 然後本野爆炸
the end

睇套漫畫都懶
得個十幾卷啫

之後發現日本收埋左隻超大和級戰艦

無睇又要入黎留言
做乜鳩

個老豆係混血兒但係自己完全唔似鬼佬

無左個腎

hey hi 紙

假的！

洗hi~

hey閪子

本筆記是假的 死神也是假的

應該會淘寶一頁一頁咁樣賣 或者 逐個人名收費 賤價殺人

比人'懷疑'係維權份子，已經比人捉咗去打靶
L查都唔洗查

死亡筆記根本殺唔人
因為中國d名都係假

睇唔明英文，寫自己個名落去先

老豆係中共鬥爭中被老屈打鈀 佢都玩撚完（冇左警方資料）

抗日果陣俾人雞姦死左

會執到本假既死亡筆記，然後因為隻手接觸得多本假野而中毒身亡

笑撚死我

流克成日食蘋果
應該一星期中毒死左

真心？

黑孩子

會因爲比人監視即刻比人捉

殺極都35人

咁都有得笑

夜神月：松田，你这个傻逼

假設一本 25cm x 20cm 筆記(其實幾大size)
一個名(3隻字) 約2cm x 1cm

就咁除 一頁 寫到250名
一張紙 寫到500個名

支國要死壞人assume 1%(事實上點止50%都可能計少)
都講緊 1400萬人

本野要有28000頁以上
計返厚度

70g A4紙 0.088mm
本野要2.464m 一本 差唔多成層樓咁高

其他唔計 只計共產黨員都好像8000萬
都5本成座山咁高

用香港d垃圾1xx呎單位為例
是寫死全中國壞人前

可能都死左

唔係被人捉
係因為窄死

又唔睇原作又要發癲 乜而家咁多中學雞上連登
你唔睇原作都算, 起碼都GOOGLE下先啦
關鍵字:死亡筆記 全規則

9up下姐
唔洗咁死嘅，大家咪又係中国水

成個post 都係9up
你唔認真到 quote 我前面果個

假領導人
假筆記

可能連死神都係假

假名,殺唔到人
假蘋果,流克肚痾
假新聞,被傳媒利用

係咪隻豬都無人知

屌

問流克加紙